奉勸有社交障礙嘅人唔該唔好約人出街

出到嚟連基本尊重都唔識
掛住玩電話 又唔理人
同你傾計又Hea答
真係好討厭

呢啲人係冇腦 唔係社交障礙

大把外向既人都淨係禁電話啦
唔洗覆人呀?

依啲人係冇禮貌唔係社交障礙

如果大家係熟嘅話 無所謂
但係又唔係成日見面
基本禮貌都要啦
放低電話同人傾吓計啦
仲要自己行 又唔理人
行去邊都同人講聲
搞到好似跟住佢
大家冇咩交流
咁樣不如唔好約

試過
行路跟住尾唔交流

就當多個robot陪伴

有社交障礙仲點會約人出街

唔明點解會咁囉
咁大個人 基本社交禮儀都要識

Push

agree

agger